呢個時間美國戰艦訪港，其中一隻係登陸艦

唔知點解讀呢

Chinese officials are denying two U.S. warships port visits to Hong Kong